樹窿

請講

樹蔭有一隻蟬 跌在你身邊

想要有個女朋友攬住我

抱唔好喊 就嚟會有

愈黎愈多蟬 不停係咁叫

Concept 唔岩 應該係你攬住佢

仲有好多咕咕鳥很煩

唔知痴咩線 零晨2 點開始咕

冇人需要樹窿

無人講咪你講

你嗰邊啲雀咁早起身嘅

生活貢獻左比返工

晚安

近馬路掛 比啲車嘈醒

午安

凌晨三點 真係晚安啦

Weak 未天光都唔比訓

我都係屌終於星期五啦

做唔到強者只可以早訓

開左一日會
個人返左屋企
個靈魂仲係meeting room

巴打咩時區

叫佢哋有得瞓好瞓啦 咪嘈住晒

試下強返少少
咁weak 遲啲點令女女滿足

可能雀都會失眠
訓唔著同人一樣要叫春

屌我都係好慘
點解我有咁多野做

用津路射佢哋啦

GMT +13

驚你太得閒會悶
唯有比你忙啲

箭都射唔到咁遠

+13 係邊度

講完都唔知邊度咩國家 帶我瞬間看地球好唔好

真係多謝老細咁體貼
不如分啲俾你？

眼睛去旅行

時間早一秒一秒走 誰錯失多少春與秋

咁體貼既人去邊度搵

我身體都想去旅行年幾無去了 行屍走肉

講人話

《一秒拳王》好好睇

通返都冇錢去 （默默地流淚

對打拳0 興趣

奇異果國 估唔估到？

奇異果多數菲律賓泰國黎？

我睇完之後好想去學

學啦 到時同我單挑 （我用棍

紐西蘭吖ching

唔搞基thx

好少食奇異奇異
紐西蘭仲有咩食

儲錢ok?

New Zealand?

儲左 買美股蝕曬

開左估啦

Oh diu又要重設

梳睇得慢

我覺得很寂寞

你的寂寞在唱歌

好想飲醉酒

閣下千杯不醉？

reset reset 再reset

咩事

係無得飲女朋友唔俾
但今日好大壓力好辛苦

點解唔比飲？

其實冇咩特別 農產類居多 生果囉
落親super market都係買kiwi fruit多

同埋真係好睇季節 明顯過香港好多
同一款生果當造同唔當造價錢可以差幾倍
誇張的話可以搵唔到某一種生果

飲完會想嘔 很難受

咁叫女朋友一齊飲

真 啲氣谷住喺個胃度

話唔鐘意我成日飲

佢唔係點飲的

Kiwi 有咁好食咩我覺得好酸

香港好似咩季節都有一樣既生果

你飲得好誇？

佢望你飲咪得我以前都係咁 俾ex帶壞晒

一人半枝apple cider

有一隻金奇異果 冇咁酸 甜啲啲
外表冇香港買嗰啲奇異果咁多毛
好食好撚多

細個有食過金kiwi
印象中係冇咁酸
不過黃黃地好怪咁
直覺覺得kiwi應該要係綠色

唔多鐘意食奇異果🥝
我有種特異功能，就算買金奇異果都會好酸

飲汽水咁

易入口
又可以2 個人一齊飲

佢會話飲夠啦限制住晒 搶來搶去唔好睇

轉飲sparkling water la

唔夠候呀

自己喺屋企飲囉

呢幾日一起身都輕微發燒 有啲唔開心

諗緊買等兩老訓左自斟自飲

好似好慘咁

中咗肺炎？

陰性

深夜限定心事台（114）
入黎講兩句 想時間快啲過（63）
90後已到30歲圍爐區（4）
單身心事感情問題交流區21
95巴絲入黎慶祝第300個post之牛年行大運（300）
處女座既朋友可唔可以揮個手？（36）
星座感情觀（天蠍座入黎啦）18
有冇山羊座巴絲吹下水（47）之諗唔到標題
有冇玩緊cmb既巴絲（544）於是謊言說了一次就一輩子了
有無雙魚座入黎傾下計（6）
有冇90-93既巴絲 入黎傾下計先？

都唔知點解

咁做咩仲唔開心

有咩壓力先

工作壓力 經濟壓力
份工做得唔好 又無得轉工
人工又少 又欠債累累
諗起都

仲買酒很貴

仲有幾多連登仔誤會我係警察
我解釋咗五千幾次啦，五千幾次啦

真 一枝平平地都百幾二百起跳

轉工一定得既 睇你肯唔肯姐

都只能買啲平野倒住落口先

係咪凍親
呢個星期凍返

超市 都有平啲既

啤酒最抵屌 又平又滿足

不如再解釋多一次？

咁無要求點得